{"jobs": {"1": {"id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669", "name": "Gestor de projetos", "main_activities": "Gerenciar o time de projetos de v\u00eddeo e eventos.Planejar e coordenar cronogramas, aloca\u00e7\u00e3o de recursos e entregas.Estabelecer estrat\u00e9gias de execu\u00e7\u00e3o que otimizem qualidade e custo.Supervisionar a comunica\u00e7\u00e3o entre as equipes internas e os clientes.Monitorar a evolu\u00e7\u00e3o dos projetos, garantindo a entrega dentro dos prazos e padr\u00f5es de qualidade estabelecidos.Reportar status e resultados dos projetos aos stakeholders.", "prerequisites": "Experi\u00eancia comprovada em gest\u00e3o de projetos, preferencialmente em \u00e1reas relacionadas a produ\u00e7\u00e3o audiovisual e eventos.Conhecimento em ferramentas de gerenciamento de projetos (como Asana, Trello ou similares).Excelentes habilidades de comunica\u00e7\u00e3o e lideran\u00e7a", "differentials": "Metodologias \u00c1geis: Conhecimento em Scrum e Kanban.Experi\u00eancia Audiovisual: Gest\u00e3o de projetos em v\u00eddeos e eventos.Ferramentas Avan\u00e7adas: Uso de plataformas como Monday.com ou similares.Planejamento Financeiro: Otimiza\u00e7\u00e3o de custos e gest\u00e3o de or\u00e7amentos.Habilidade de Negocia\u00e7\u00e3o: Relacionamento com clientes e fornecedores.Portf\u00f3lio Relevante: Projetos bem-sucedidos no setor.Conhecimento T\u00e9cnico: Familiaridade com Adobe Premiere e After Effects.Multidisciplinaridade: Gest\u00e3o criativa e operacional integrada."}}, "resums": {"1": {"id": "c9b31282-5e3c-4bb0-b718-3f9f80791639", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669", "content": "\n## Nome Completo\nBIANCA THYEMI KANASHIRO\n\n## Experi\u00eancia\nN\u00e3o h\u00e1 experi\u00eancia profissional especificada, apenas o objetivo de buscar um est\u00e1gio e uma apresenta\u00e7\u00e3o com a inten\u00e7\u00e3o de comprometer-se a desempenhar um cargo da melhor forma poss\u00edvel.\n\n## Habilidades \nPacote Office \u2013 n\u00edvel B\u00e1sico, Pacote Adobe \u2013 n\u00edvel Intermedi\u00e1rio\n\n## Educa\u00e7\u00e3o \nEnsino M\u00e9dio Completo (Conclu\u00eddo em 2016) na E.E Prof\u00ba Isaltino de Mello e Bacharelado em Propaganda e Marketing (Previs\u00e3o de t\u00e9rmino em 2020) na Unip.\n\n## Idiomas \nIngl\u00eas \u2013 n\u00edvel Intermedi\u00e1rio\n```", "opnion": "**AN\u00c1LISE CR\u00cdTICA DO CURR\u00cdCULO**\n\n**PONTOS DE ALINHAMENTO**\n\nAp\u00f3s analisar o curr\u00edculo de Bianca Thyemi Kanashiro em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 descri\u00e7\u00e3o da vaga de Gestor de Projetos, \u00e9 poss\u00edvel identificar alguns pontos de alinhamento:\n\n* **Forma\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica**: O candidato est\u00e1 cursando Bacharelado em Propaganda e Marketing, o que pode ser relevante para a gest\u00e3o de projetos em \u00e1reas relacionadas a produ\u00e7\u00e3o audiovisual e eventos.\n* **Pacote Adobe**: O candidato possui habilidades intermedi\u00e1rias no Pacote Adobe, o que pode ser \u00fatil para a gest\u00e3o de projetos que envolvam edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo e \u00e1udio.\n* **Ingl\u00eas**: O candidato possui habilidades intermedi\u00e1rias em Ingl\u00eas, o que pode ser \u00fatil para a comunica\u00e7\u00e3o com clientes e fornecedores internacionais.\n\n**PONTOS DE DESALINHAMENTO**\n\nNo entanto, tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel identificar alguns pontos de desalinhamento:\n\n* **Experi\u00eancia**: O candidato n\u00e3o possui experi\u00eancia comprovada em gest\u00e3o de projetos, o que \u00e9 um requisito fundamental para a vaga.\n* **Ferramentas de Gerenciamento de Projetos**: O candidato n\u00e3o menciona conhecimento em ferramentas de gerenciamento de projetos como Asana, Trello ou similares.\n* **Lideran\u00e7a**: O candidato n\u00e3o possui experi\u00eancia em lideran\u00e7a, o que \u00e9 um requisito importante para a vaga.\n* **Conhecimento T\u00e9cnico**: O candidato n\u00e3o menciona familiaridade com Adobe Premiere e After Effects, o que \u00e9 um requisito t\u00e9cnico importante para a vaga.\n\n**PONTOS DE ATEN\u00c7\u00c3O**\n\nAl\u00e9m disso, \u00e9 importante destacar alguns pontos de aten\u00e7\u00e3o:\n\n* **Idade**: O candidato tem apenas 19 anos, o que pode ser um desafio para lidar com a complexidade e a responsabilidade da vaga.\n* **Frequ\u00eancia de Mudan\u00e7a de Emprego**: O candidato n\u00e3o possui experi\u00eancia profissional anterior, o que pode ser um risco para a empresa.\n* **Objetivo**: O candidato menciona que est\u00e1 procurando por um est\u00e1gio, o que pode n\u00e3o ser compat\u00edvel com a vaga de Gestor de Projetos.\n\n**CONCLUS\u00c3O**\n\nEm resumo, o curr\u00edculo de Bianca Thyemi Kanashiro apresenta alguns pontos de alinhamento com a vaga de Gestor de Projetos, mas tamb\u00e9m apresenta alguns pontos de desalinhamento importantes. Al\u00e9m disso, \u00e9 importante considerar os pontos de aten\u00e7\u00e3o mencionados acima. Portanto, \u00e9 recomend\u00e1vel que a empresa considere outras op\u00e7\u00f5es de candidatos que atendam melhor aos requisitos da vaga.", "file": "curriculos\\BiancaKanashiro.pdf"}, "2": {"id": "674d5733-ec2d-489e-a1ec-5de08bdc4299", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669", "content": "## Nome Completo\nChrysthean Nylsen Le\u00e3o\n\n## Experi\u00eancia\nCinegrafista e Editor de V\u00eddeo na AnimGrafs Sociedade Empresarial (2008 - atual) e Lehn Produ\u00e7\u00f5es (2005 - 2008)\n\n## Habilidades \nOperador de C\u00e2mera, Adobe Photoshop CS4, Adobe Premiere CS4, Adobe Encore CS4, Corel Draw, Sound Forge, Opera\u00e7\u00e3o de VT e Mesa de Corte\n\n## Educa\u00e7\u00e3o \nCurso de Operador de C\u00e2mera - SENAC, Curso de Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo - IMPACTA\n\n## Idiomas \nIngl\u00eas intermedi\u00e1rio, Espanhol Intermedi\u00e1rio", "opnion": "**RELAT\u00d3RIO DE AN\u00c1LISE DO CURR\u00cdCULO**\n\n**CANDIDATO:** Chrysthean Nylsen Le\u00e3o\n\n**VAGA:** Gestor de Projetos\n\n**1. PONTOS DE ALINHAMENTO**\n\nO curr\u00edculo de Chrysthean Nylsen Le\u00e3o apresenta alguns pontos de alinhamento com os requisitos da vaga de Gestor de Projetos. Destacam-se:\n\n* Experi\u00eancia em \u00e1reas relacionadas \u00e0 produ\u00e7\u00e3o audiovisual, com mais de 15 anos de experi\u00eancia como Cinegrafista e Editor de V\u00eddeo.\n* Conhecimento em ferramentas de edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo, como Adobe Premiere CS4 e Adobe Encore CS4.\n* Habilidades de comunica\u00e7\u00e3o e lideran\u00e7a, demonstradas pela experi\u00eancia em trabalhar com equipes de produ\u00e7\u00e3o.\n\nNo entanto, \u00e9 importante notar que o curr\u00edculo n\u00e3o apresenta experi\u00eancia direta em gest\u00e3o de projetos, o que \u00e9 um requisito fundamental para a vaga.\n\n**2. PONTOS DE DESALINHAMENTO**\n\nO curr\u00edculo de Chrysthean Nylsen Le\u00e3o apresenta alguns pontos de desalinhamento com os requisitos da vaga de Gestor de Projetos. Destacam-se:\n\n* Falta de experi\u00eancia em gest\u00e3o de projetos, o que \u00e9 um requisito fundamental para a vaga.\n* Aus\u00eancia de conhecimento em ferramentas de gerenciamento de projetos, como Asana, Trello ou similares.\n* N\u00e3o h\u00e1 men\u00e7\u00e3o a habilidades de planejamento financeiro, otimiza\u00e7\u00e3o de custos e gest\u00e3o de or\u00e7amentos.\n* N\u00e3o h\u00e1 men\u00e7\u00e3o a habilidades de negocia\u00e7\u00e3o, relacionamento com clientes e fornecedores.\n\n**3. PONTOS DE ATEN\u00c7\u00c3O**\n\nO curr\u00edculo de Chrysthean Nylsen Le\u00e3o apresenta alguns pontos que merecem aten\u00e7\u00e3o especial. Destacam-se:\n\n* A falta de atualiza\u00e7\u00e3o do curr\u00edculo, pois n\u00e3o h\u00e1 men\u00e7\u00e3o a experi\u00eancias ou habilidades adquiridas nos \u00faltimos anos.\n* A aus\u00eancia de um portf\u00f3lio relevante, que poderia demonstrar a habilidade do candidato em gerenciar projetos de v\u00eddeo e eventos.\n* A falta de men\u00e7\u00e3o a habilidades de multidisciplinaridade, que \u00e9 um requisito importante para a vaga.\n\n**CONCLUS\u00c3O**\n\nO curr\u00edculo de Chrysthean Nylsen Le\u00e3o apresenta alguns pontos de alinhamento com os requisitos da vaga de Gestor de Projetos, mas tamb\u00e9m apresenta pontos de desalinhamento importantes. \u00c9 necess\u00e1rio que o candidato demonstre habilidades e experi\u00eancias mais espec\u00edficas em gest\u00e3o de projetos, planejamento financeiro e habilidades de negocia\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, \u00e9 importante que o candidato atualize seu curr\u00edculo e apresente um portf\u00f3lio relevante para demonstrar sua habilidade em gerenciar projetos de v\u00eddeo e eventos.\n\n**RECOMENDA\u00c7\u00c3O**\n\n\u00c9 recomend\u00e1vel que o candidato seja entrevistado para discutir suas habilidades e experi\u00eancias em mais detalhes. Al\u00e9m disso, \u00e9 importante que o candidato apresente um portf\u00f3lio relevante e demonstre habilidades de multidisciplinaridade para ser considerado para a vaga de Gestor de Projetos.", "file": "curriculos\\Chrysthean Nylsen Le\u00e3o.pdf"}, "3": {"id": "8fda2555-7992-41a6-9bf5-4bd044192608", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669", "content": "## Nome Completo\nRaphaela Schmidt Borges\n\n## Experi\u00eancia\nRepresentante de Atendimento ao Cliente no Mercado Livre (2017-2018) e Ger\u00eancia no Palhares Gastr\u00f4nomia (2014-2017)\n\n## Habilidades \nExperi\u00eancia em atendimento ao cliente, resolu\u00e7\u00e3o de conflitos, lideran\u00e7a, gerenciamento de equipe, comunica\u00e7\u00e3o eficaz, habilidades em inform\u00e1tica (Windows, Word, Excel, Power Point e Internet)\n\n## Educa\u00e7\u00e3o \nEngenharia de Produ\u00e7\u00e3o (cursando 5\u00ba semestre) na Universidade S\u00e3o Judas Tadeu (UJST), Ensino Fundamental e M\u00e9dio no Col\u00e9gio Ang\u00e9lica EIFM\n\n## Idiomas \nIngl\u00eas (Escrita Intermedi\u00e1ria / Fala Avan\u00e7ada), Espanhol (B\u00e1sico)", "opnion": "**RELAT\u00d3RIO DE AN\u00c1LISE DO CURR\u00cdCULO**\n\n**CANDIDATA:** Raphaela Schmidt Borges\n**VAGA:** Gestor de Projetos\n\n**1. PONTOS DE ALINHAMENTO**\n\nA candidata apresenta algumas habilidades e experi\u00eancias que est\u00e3o alinhadas com os requisitos da vaga de Gestor de Projetos. Aqui est\u00e3o alguns exemplos:\n\n* **Lideran\u00e7a e gerenciamento**: A candidata tem experi\u00eancia em gerenciamento de equipes e lideran\u00e7a, como demonstrado em sua experi\u00eancia como Gerente no restaurante Palhares Gastr\u00f4nomia.\n* **Comunica\u00e7\u00e3o e habilidades interpessoais**: A candidata possui habilidades de comunica\u00e7\u00e3o e relacionamento, como demonstrado em sua experi\u00eancia como Representante de Atendimento ao Cliente no Mercado Livre.\n* **Ingl\u00eas**: A candidata tem conhecimento avan\u00e7ado em ingl\u00eas, o que pode ser \u00fatil para comunica\u00e7\u00e3o com clientes e stakeholders internacionais.\n\n**2. PONTOS DE DESALINHAMENTO**\n\nNo entanto, h\u00e1 algumas \u00e1reas onde a candidata n\u00e3o atende aos requisitos da vaga. Aqui est\u00e3o alguns exemplos:\n\n* **Experi\u00eancia em gest\u00e3o de projetos**: A candidata n\u00e3o tem experi\u00eancia direta em gest\u00e3o de projetos, especialmente em \u00e1reas relacionadas \u00e0 produ\u00e7\u00e3o audiovisual e eventos.\n* **Conhecimento em ferramentas de gerenciamento de projetos**: A candidata n\u00e3o menciona conhecimento em ferramentas de gerenciamento de projetos como Asana, Trello ou similares.\n* **Metodologias \u00c1geis**: A candidata n\u00e3o menciona conhecimento em Scrum e Kanban, o que \u00e9 um diferencial importante para a vaga.\n* **Experi\u00eancia Audiovisual**: A candidata n\u00e3o tem experi\u00eancia em gest\u00e3o de projetos em v\u00eddeos e eventos.\n\n**3. PONTOS DE ATEN\u00c7\u00c3O**\n\nH\u00e1 algumas caracter\u00edsticas do curr\u00edculo que merecem aten\u00e7\u00e3o especial. Aqui est\u00e3o alguns exemplos:\n\n* **Troca de empregos**: A candidata tem uma troca de empregos relativamente frequente, o que pode ser um sinal de instabilidade ou falta de comprometimento.\n* **Lacunas no hist\u00f3rico de trabalho**: A candidata n\u00e3o menciona o que fez entre 2018 e a data atual, o que pode ser um sinal de falta de experi\u00eancia ou habilidades.\n* **Frequ\u00eancia de cursos e treinamentos**: A candidata n\u00e3o menciona frequ\u00eancia de cursos e treinamentos, o que pode ser um sinal de falta de comprometimento com o desenvolvimento profissional.\n\n**CONCLUS\u00c3O**\n\nEm resumo, a candidata Raphaela Schmidt Borges tem algumas habilidades e experi\u00eancias que est\u00e3o alinhadas com os requisitos da vaga de Gestor de Projetos, mas tamb\u00e9m tem algumas \u00e1reas de desalinhamento e pontos de aten\u00e7\u00e3o que precisam ser considerados. \u00c9 importante realizar uma entrevista mais aprofundada para avaliar melhor as habilidades e experi\u00eancias da candidata.", "file": "curriculos\\CURRICULO - RAPHAELA.pdf"}, "4": {"id": "75420d9b-923e-4a2c-b96f-02d2b3262f92", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669", "content": "## Nome Completo\nEduardo Toshio Kamimura\n\n## Experi\u00eancia\nEditor de imagem e som, Programador na AnimGrafs Sociedade Empresarial desde 03/2001.\n\n## Habilidades \nAdobe Photoshop CS4, Adobe Premiere CS4, Adobe Flash CS4, Adobe Dream Weaver, Adobe After Effects CS4, Adobe Encore CS4, Corel Draw, Sound Forge, Director 8.5/MX, Substation Alpha (Legenda), marca\u00e7\u00e3o de Legenda de v\u00eddeos/filmes em v\u00e1rias l\u00ednguas, opera\u00e7\u00e3o de VT e Mesa de Corte, operador de C\u00e2mera, coordena\u00e7\u00e3o de Eventos.\n\n## Educa\u00e7\u00e3o \nN\u00edvel superior em Web Designer com \u00eanfase em e-commerce pela Faculdade FASP/CEINTER (2001-2003).\n\n## Idiomas \nIngl\u00eas intermedi\u00e1rio, Espanhol Intermedi\u00e1rio.", "opnion": "**Relat\u00f3rio de An\u00e1lise do Curr\u00edculo**\n\n**Resumo Executivo**\n\nO candidato Eduardo Toshio Kamimura apresentou um curr\u00edculo que ser\u00e1 avaliado em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 descri\u00e7\u00e3o da vaga de Gestor de Projetos. A an\u00e1lise ser\u00e1 dividida em tr\u00eas se\u00e7\u00f5es: Pontos de Alinhamento, Pontos de Desalinhamento e Pontos de Aten\u00e7\u00e3o.\n\n**Pontos de Alinhamento**\n\n* **Experi\u00eancia em Produ\u00e7\u00e3o Audiovisual**: O candidato tem experi\u00eancia como Editor de Imagem e Som, Programador, e Operador de C\u00e2mera, o que \u00e9 relevante para a vaga de Gestor de Projetos em \u00e1reas relacionadas \u00e0 produ\u00e7\u00e3o audiovisual e eventos.\n* **Habilidades T\u00e9cnicas**: O candidato possui habilidades avan\u00e7adas em softwares como Adobe Photoshop, Adobe Premiere, Adobe Flash, e Adobe After Effects, o que \u00e9 relevante para a vaga.\n* **Coordena\u00e7\u00e3o de Eventos**: O candidato tem experi\u00eancia em Coordena\u00e7\u00e3o de Eventos, o que \u00e9 um aspecto importante da vaga de Gestor de Projetos.\n\n**Pontos de Desalinhamento**\n\n* **Falta de Experi\u00eancia em Gest\u00e3o de Projetos**: Embora o candidato tenha experi\u00eancia em produ\u00e7\u00e3o audiovisual e eventos, n\u00e3o h\u00e1 evid\u00eancias claras de experi\u00eancia em gest\u00e3o de projetos.\n* **Ferramentas de Gerenciamento de Projetos**: O candidato n\u00e3o menciona experi\u00eancia com ferramentas de gerenciamento de projetos como Asana, Trello ou similares.\n* **Lideran\u00e7a e Comunica\u00e7\u00e3o**: Embora o candidato tenha habilidades avan\u00e7adas em softwares, n\u00e3o h\u00e1 evid\u00eancias claras de excelentes habilidades de comunica\u00e7\u00e3o e lideran\u00e7a.\n\n**Pontos de Aten\u00e7\u00e3o**\n\n* **Frequ\u00eancia de Troca de Emprego**: O candidato parece ter permanecido na mesma empresa (AnimGrafs Sociedade Empresarial) desde 2001, o que pode ser um ponto positivo em termos de estabilidade e compromisso.\n* **Lacunas no Hist\u00f3rico de Trabalho**: N\u00e3o h\u00e1 lacunas evidentes no hist\u00f3rico de trabalho do candidato.\n* **Caracter\u00edsticas Pessoais**: O candidato n\u00e3o menciona caracter\u00edsticas pessoais que possam influenciar o desempenho no cargo.\n\n**Conclus\u00e3o**\n\nO candidato Eduardo Toshio Kamimura apresenta alguns pontos de alinhamento com a vaga de Gestor de Projetos, especialmente em termos de experi\u00eancia em produ\u00e7\u00e3o audiovisual e eventos. No entanto, h\u00e1 pontos de desalinhamento importantes, como a falta de experi\u00eancia em gest\u00e3o de projetos e ferramentas de gerenciamento de projetos. \u00c9 recomend\u00e1vel que o candidato seja entrevistado para discutir esses pontos e avaliar sua capacidade de lideran\u00e7a e comunica\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, \u00e9 importante verificar as refer\u00eancias do candidato para confirmar sua experi\u00eancia e habilidades.", "file": "curriculos\\Eduardo Toshio Kamimura.pdf"}, "5": {"id": "8f0bdb24-e6ef-4fbb-b56d-4cbbce09dfd7", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669", "content": "## Nome Completo\nRafael da Cunha Pires\n\n## Experi\u00eancia\nDesigner e Coordenador de equipe na AnimGrafs (05/2008 - atualmente), Designer na SDR Filmes (07/2005 - 10/2007) e Designer na Ciclo Comunica\u00e7\u00e3o (04/2001 - 08/2004)\n\n## Habilidades \n3DS Max, After Effects, Combustion, Corel Draw, Flash, PhotoShop, Premiere, RealFlow e ZBrush. Conhecimento em Modelagem de Personagens 3D, Anima\u00e7\u00e3o de Personagens 3D, Ilumina\u00e7\u00e3o e Textura anexada.\n\n## Educa\u00e7\u00e3o \nEnsino m\u00e9dio completo (E.E.P.S.G. PROF. Maur\u00edcio Antunez Ferraz, 2000), Cursos em RealFlow, Anima\u00e7\u00e3o de Personagens 3D, Ilumina\u00e7\u00e3o e Textura anexada, Modelagem de Personagens 3D, Combustion, 3DS Max Completo e Flash.\n\n## Idiomas \nIngl\u00eas (Intermedi\u00e1rio), Espanhol (Intermedi\u00e1rio) e Japon\u00eas (Iniciante)", "opnion": "**Relat\u00f3rio de An\u00e1lise do Curr\u00edculo**\n\n**Introdu\u00e7\u00e3o**\n\nEste relat\u00f3rio visa analisar o curr\u00edculo de Rafael da Cunha Pires em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 descri\u00e7\u00e3o da vaga de Gestor de Projetos. A an\u00e1lise ser\u00e1 baseada nos requisitos da vaga e nas experi\u00eancias, habilidades e qualifica\u00e7\u00f5es apresentadas no curr\u00edculo.\n\n**Pontos de Alinhamento**\n\n* **Experi\u00eancia em gest\u00e3o de projetos**: Embora o curr\u00edculo n\u00e3o apresente experi\u00eancia direta em gest\u00e3o de projetos, o candidato tem experi\u00eancia como Designer e Coordenador de equipe em empresas de produ\u00e7\u00e3o audiovisual, o que pode ser considerado relevante para a vaga.\n* **Conhecimento em ferramentas de gerenciamento de projetos**: O candidato n\u00e3o apresenta conhecimento expl\u00edcito em ferramentas de gerenciamento de projetos, mas sua experi\u00eancia em coordena\u00e7\u00e3o de equipe pode ser considerada uma habilidade transfer\u00edvel.\n* **Habilidades de comunica\u00e7\u00e3o e lideran\u00e7a**: O candidato apresenta experi\u00eancia em coordena\u00e7\u00e3o de equipe e comunica\u00e7\u00e3o com clientes, o que pode ser considerado uma habilidade relevante para a vaga.\n\n**Pontos de Desalinhamento**\n\n* **Falta de experi\u00eancia em gest\u00e3o de projetos**: Embora o candidato tenha experi\u00eancia em coordena\u00e7\u00e3o de equipe, n\u00e3o apresenta experi\u00eancia direta em gest\u00e3o de projetos, o que pode ser considerado um ponto fraco.\n* **Falta de conhecimento em ferramentas de gerenciamento de projetos**: O candidato n\u00e3o apresenta conhecimento expl\u00edcito em ferramentas de gerenciamento de projetos, o que pode ser considerado um ponto fraco.\n* **Falta de experi\u00eancia em \u00e1reas relacionadas a produ\u00e7\u00e3o audiovisual e eventos**: Embora o candidato tenha experi\u00eancia em produ\u00e7\u00e3o audiovisual, n\u00e3o apresenta experi\u00eancia em eventos, o que pode ser considerado um ponto fraco.\n\n**Pontos de Aten\u00e7\u00e3o**\n\n* **Frequ\u00eancia de troca de emprego**: O candidato apresenta uma frequ\u00eancia de troca de emprego relativamente alta, o que pode ser considerado um ponto de aten\u00e7\u00e3o.\n* **Lacunas no hist\u00f3rico de trabalho**: O candidato n\u00e3o apresenta lacunas significativas no hist\u00f3rico de trabalho, mas \u00e9 importante verificar a veracidade das informa\u00e7\u00f5es apresentadas.\n* **Caracter\u00edsticas pessoais**: O candidato apresenta habilidades de comunica\u00e7\u00e3o e lideran\u00e7a, o que pode ser considerado um ponto positivo.\n\n**Conclus\u00e3o**\n\nEm resumo, o curr\u00edculo de Rafael da Cunha Pires apresenta alguns pontos de alinhamento com a vaga de Gestor de Projetos, mas tamb\u00e9m apresenta alguns pontos de desalinhamento. \u00c9 importante considerar as habilidades e experi\u00eancias apresentadas no curr\u00edculo e avaliar se o candidato pode ser treinado ou desenvolvido para atender aos requisitos da vaga. Al\u00e9m disso, \u00e9 importante verificar a veracidade das informa\u00e7\u00f5es apresentadas e considerar as caracter\u00edsticas pessoais do candidato.\n\n**Recomenda\u00e7\u00e3o**\n\n\u00c9 recomend\u00e1vel realizar uma entrevista com o candidato para avaliar suas habilidades e experi\u00eancias em mais detalhes. Al\u00e9m disso, \u00e9 importante verificar a veracidade das informa\u00e7\u00f5es apresentadas e considerar as caracter\u00edsticas pessoais do candidato.", "file": "curriculos\\Rafael da Cunha Pires.pdf"}, "6": {"id": "4c2d8ed7-20d3-4034-8a57-5dd04e53acfb", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669", "content": "## Nome Completo\nRodrigo Kanashiro Metorima\n\n## Experi\u00eancia\nDesigner Gr\u00e1fico com experi\u00eancia em produ\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos institucionais, educacionais, comerciais e de lan\u00e7amento de produtos. Trabalhou como V\u00eddeografista, Designer Digital e Animador 3D na AnimGrafs Produtora de V\u00eddeo e EAD de 2006 a 2014.\n\n## Habilidades \nHabilidades em:\n- Anima\u00e7\u00e3o 2D e 3D\n- Modelagem em 3D Max\n- Cria\u00e7\u00e3o de websites e hotsites\n- Design de material gr\u00e1fico para m\u00eddia impressa\n- Tratamento de fotos digitais e retoques\n- Produ\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos institucionais e comerciais\n- Efeitos visuais e sonoros\n\n## Educa\u00e7\u00e3o \nBacharel em Design Digital na Universidade Anhembi Morumbi (2008-2011)\nCursos Complementares:\n- Workshop de ActionScript\n- Workshop de Anima\u00e7\u00e3o\n- Workshop Fotografia\n- Workshop Modelagem\n\n## Idiomas \nN\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre idiomas mencionados no curr\u00edculo original.", "opnion": "**Relat\u00f3rio Anal\u00edtico de Curr\u00edculo**\n\n**Candidato:** Rodrigo Kanashiro Metorima\n**Vaga:** Gestor de Projetos\n\n**Resumo Executivo:**\n\nO candidato Rodrigo Kanashiro Metorima apresenta uma experi\u00eancia s\u00f3lida em design gr\u00e1fico e produ\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo, mas carece de habilidades espec\u00edficas em gest\u00e3o de projetos e lideran\u00e7a. Embora tenha trabalhado em projetos de v\u00eddeo e eventos, a falta de experi\u00eancia em gerenciamento de projetos e lideran\u00e7a pode ser um obst\u00e1culo para o cargo de Gestor de Projetos.\n\n**Pontos de Alinhamento:**\n\n* **Experi\u00eancia em produ\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo:** O candidato tem experi\u00eancia em produ\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo, o que \u00e9 relevante para a vaga de Gestor de Projetos.\n* **Conhecimento em design gr\u00e1fico:** O candidato tem habilidades em design gr\u00e1fico, o que pode ser \u00fatil para a cria\u00e7\u00e3o de materiais visuais para os projetos.\n* **Trabalho em equipe:** O candidato trabalhou em equipe em projetos anteriores, o que \u00e9 uma habilidade importante para a gest\u00e3o de projetos.\n\n**Pontos de Desalinhamento:**\n\n* **Falta de experi\u00eancia em gest\u00e3o de projetos:** O candidato n\u00e3o tem experi\u00eancia comprovada em gest\u00e3o de projetos, o que \u00e9 um requisito fundamental para a vaga.\n* **Falta de habilidades de lideran\u00e7a:** O candidato n\u00e3o apresenta habilidades de lideran\u00e7a, o que \u00e9 essencial para gerenciar equipes e projetos.\n* **Falta de conhecimento em ferramentas de gerenciamento de projetos:** O candidato n\u00e3o menciona conhecimento em ferramentas de gerenciamento de projetos, como Asana, Trello ou similares.\n\n**Pontos de Aten\u00e7\u00e3o:**\n\n* **Frequ\u00eancia de troca de emprego:** O candidato trabalhou em uma \u00fanica empresa por 8 anos, o que pode indicar estabilidade e compromisso.\n* **Lacunas no hist\u00f3rico de trabalho:** N\u00e3o h\u00e1 lacunas no hist\u00f3rico de trabalho do candidato, o que \u00e9 um ponto positivo.\n* **Caracter\u00edsticas pessoais:** O candidato n\u00e3o apresenta caracter\u00edsticas pessoais que possam influenciar negativamente o desempenho no cargo.\n\n**Conclus\u00e3o:**\n\nO candidato Rodrigo Kanashiro Metorima apresenta habilidades relevantes para a produ\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo e design gr\u00e1fico, mas carece de experi\u00eancia em gest\u00e3o de projetos e lideran\u00e7a. Embora possa ser um candidato promissor, \u00e9 necess\u00e1rio avaliar se ele pode desenvolver as habilidades necess\u00e1rias para o cargo de Gestor de Projetos. \u00c9 recomend\u00e1vel realizar uma entrevista para avaliar melhor as habilidades e experi\u00eancias do candidato.", "file": "curriculos\\Rodrigo Kanashiro CV2.pdf"}, "7": {"id": "8970fa72-e15d-4041-8afd-46ae43d1abf9", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669", "content": "## Nome Completo\nTatiana De Marchi\n\n## Experi\u00eancia\nAuxiliar Administrativo na Paiva & Nagano Loca\u00e7\u00e3o para Eventos Ltda (agosto/2008 - atual), Recepcionista / Aux. Administrativo na Berrini Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios e Administra\u00e7\u00e3o S/C Ltda (junho/2003 - fevereiro/2008) e Recepcionista na F\u00e1tima Aparecida Boccato Corretora de Seguros (abril/2002 - abril/2003)\n\n## Habilidades \nServi\u00e7os Administrativos, Atendimento telef\u00f4nico e ao p\u00fablico, Recepcionista, Atendimento a clientes, Atualiza\u00e7\u00e3o di\u00e1ria de site, \u00d3timo relacionamento interpessoal e Dinamismo.\n\n## Educa\u00e7\u00e3o \nUNISA - Universidade de Santo Amaro, Comunica\u00e7\u00e3o Social \u2013 Habilita\u00e7\u00e3o R\u00e1dio e TV (conclus\u00e3o em dezembro/2006)\n\n## Idiomas \nIngl\u00eas (n\u00edvel b\u00e1sico)", "opnion": "**Relat\u00f3rio de An\u00e1lise de Curr\u00edculo**\n\n**Resumo Executivo**\n\nEste relat\u00f3rio apresenta uma an\u00e1lise detalhada do curr\u00edculo de Tatiana De Marchi em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 vaga de Gestor de Projetos. A an\u00e1lise visa identificar os pontos de alinhamento, desalinhamento e aten\u00e7\u00e3o do candidato em rela\u00e7\u00e3o aos requisitos da vaga.\n\n**Pontos de Alinhamento**\n\n* **Experi\u00eancia em Administra\u00e7\u00e3o**: Tatiana tem experi\u00eancia em servi\u00e7os administrativos e rotina de escrit\u00f3rio, o que \u00e9 relevante para a gest\u00e3o de projetos.\n* **Comunica\u00e7\u00e3o e Lideran\u00e7a**: O curr\u00edculo destaca a habilidade de relacionamento interpessoal e dinamismo, o que \u00e9 importante para a comunica\u00e7\u00e3o e lideran\u00e7a em um ambiente de trabalho.\n* **Forma\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o Social**: A forma\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o Social com habilita\u00e7\u00e3o em R\u00e1dio e TV \u00e9 relevante para a \u00e1rea de produ\u00e7\u00e3o audiovisual e eventos.\n\n**Pontos de Desalinhamento**\n\n* **Falta de Experi\u00eancia em Gest\u00e3o de Projetos**: O curr\u00edculo n\u00e3o apresenta experi\u00eancia comprovada em gest\u00e3o de projetos, o que \u00e9 um requisito essencial para a vaga.\n* **Ferramentas de Gerenciamento de Projetos**: O curr\u00edculo n\u00e3o menciona conhecimento em ferramentas de gerenciamento de projetos, como Asana, Trello ou similares.\n* **Metodologias \u00c1geis**: O curr\u00edculo n\u00e3o apresenta conhecimento em metodologias \u00e1geis, como Scrum e Kanban, o que \u00e9 um diferencial importante para a vaga.\n\n**Pontos de Aten\u00e7\u00e3o**\n\n* **Frequ\u00eancia de Mudan\u00e7as de Emprego**: O curr\u00edculo apresenta uma frequ\u00eancia de mudan\u00e7as de emprego, o que pode ser um sinal de instabilidade ou falta de comprometimento.\n* **Lacunas no Hist\u00f3rico de Trabalho**: O curr\u00edculo n\u00e3o apresenta informa\u00e7\u00f5es sobre o per\u00edodo entre fevereiro de 2009 e agosto de 2008, o que pode ser um sinal de lacunas no hist\u00f3rico de trabalho.\n* **Dinamismo e Relacionamento Interpessoal**: O curr\u00edculo destaca a habilidade de relacionamento interpessoal e dinamismo, o que pode ser um ponto forte para a comunica\u00e7\u00e3o e lideran\u00e7a em um ambiente de trabalho.\n\n**Conclus\u00e3o**\n\nEm resumo, o curr\u00edculo de Tatiana De Marchi apresenta alguns pontos de alinhamento com a vaga de Gestor de Projetos, como experi\u00eancia em administra\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o Social. No entanto, o curr\u00edculo tamb\u00e9m apresenta pontos de desalinhamento importantes, como falta de experi\u00eancia em gest\u00e3o de projetos e falta de conhecimento em ferramentas de gerenciamento de projetos. Al\u00e9m disso, o curr\u00edculo apresenta alguns pontos de aten\u00e7\u00e3o, como frequ\u00eancia de mudan\u00e7as de emprego e lacunas no hist\u00f3rico de trabalho. Em geral, o curr\u00edculo n\u00e3o apresenta um alinhamento forte com os requisitos da vaga.\n\n**Recomenda\u00e7\u00e3o**\n\nBaseado na an\u00e1lise do curr\u00edculo, n\u00e3o \u00e9 recomendado avan\u00e7ar com o processo de sele\u00e7\u00e3o de Tatiana De Marchi para a vaga de Gestor de Projetos. No entanto, \u00e9 importante considerar que o curr\u00edculo \u00e9 apenas uma parte do processo de sele\u00e7\u00e3o e que uma entrevista pode fornecer mais informa\u00e7\u00f5es sobre as habilidades e experi\u00eancias do candidato.", "file": "curriculos\\Tatiana De Marchi II.pdf"}, "8": {"id": "915704ef-bb4d-47ed-8c45-c2903c9da639", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669", "content": "\n## Nome Completo\nThamiris Macedo\n\n## Experi\u00eancia\nEditora de V\u00eddeo com experi\u00eancia em empresas como TV UNISA, TV Aparecida e Animgrafs. Participou de projetos como \"Calouro Federal\", \"Projeto Supera\", \"Diversidade nas Pr\u00e1ticas Musicais\" e atualmente trabalha em um projeto de 60 v\u00eddeo aulas para o SESI/SP.\n\n## Habilidades \nEdi\u00e7\u00e3o de programas de entrevista, materiais jornal\u00edsticos, produ\u00e7\u00e3o de document\u00e1rios, finaliza\u00e7\u00e3o de projetos em estilo educativo e jornal\u00edstico.\n\n## Educa\u00e7\u00e3o \nBacharel em R\u00e1dio e TV pela Universidade de Santo Amaro (UNISA) em dezembro de 2009.\n\n## Idiomas \nN\u00e3o especificado\n```", "opnion": "**Relat\u00f3rio Anal\u00edtico de Curr\u00edculo**\n\n**Vaga:** Gestor de Projetos\n**Candidato:** Thamiris Macedo\n\n**1. Pontos de Alinhamento**\n\nAo analisar o curr\u00edculo de Thamiris Macedo, \u00e9 poss\u00edvel identificar alguns pontos de alinhamento com os requisitos da vaga de Gestor de Projetos. Aqui est\u00e3o alguns exemplos:\n\n* **Experi\u00eancia em produ\u00e7\u00e3o audiovisual**: Thamiris tem experi\u00eancia em edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo e produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado para televis\u00e3o e empresas, o que \u00e9 relevante para a vaga de Gestor de Projetos.\n* **Habilidades t\u00e9cnicas**: Thamiris menciona habilidades em edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo e produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado, o que \u00e9 importante para a vaga de Gestor de Projetos.\n* **Trabalho em equipe**: Thamiris trabalhou em equipes de produ\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o, o que \u00e9 importante para a vaga de Gestor de Projetos, que envolve gerenciar times de projetos.\n\n**2. Pontos de Desalinhamento**\n\nNo entanto, h\u00e1 alguns pontos de desalinhamento entre o curr\u00edculo de Thamiris e os requisitos da vaga de Gestor de Projetos. Aqui est\u00e3o alguns exemplos:\n\n* **Falta de experi\u00eancia em gest\u00e3o de projetos**: Embora Thamiris tenha experi\u00eancia em produ\u00e7\u00e3o audiovisual, n\u00e3o h\u00e1 evid\u00eancias de que ela tenha experi\u00eancia em gest\u00e3o de projetos.\n* **Falta de conhecimento em ferramentas de gerenciamento de projetos**: A vaga de Gestor de Projetos exige conhecimento em ferramentas de gerenciamento de projetos, como Asana, Trello ou similares, mas o curr\u00edculo de Thamiris n\u00e3o menciona essas habilidades.\n* **Falta de habilidades de lideran\u00e7a**: A vaga de Gestor de Projetos exige excelentes habilidades de lideran\u00e7a, mas o curr\u00edculo de Thamiris n\u00e3o menciona experi\u00eancias ou habilidades nessa \u00e1rea.\n\n**3. Pontos de Aten\u00e7\u00e3o**\n\nH\u00e1 alguns pontos de aten\u00e7\u00e3o no curr\u00edculo de Thamiris que merecem ser destacados:\n\n* **Frequ\u00eancia de mudan\u00e7as de emprego**: Thamiris mudou de emprego v\u00e1rias vezes nos \u00faltimos anos, o que pode ser um sinal de instabilidade ou falta de compromisso.\n* **Lacunas no hist\u00f3rico de trabalho**: O curr\u00edculo de Thamiris n\u00e3o menciona o que ela fez entre 2012 e 2018, o que pode ser um sinal de lacunas no hist\u00f3rico de trabalho.\n* **Caracter\u00edsticas pessoais**: O curr\u00edculo de Thamiris n\u00e3o menciona caracter\u00edsticas pessoais que possam influenciar o desempenho no cargo, como habilidades de comunica\u00e7\u00e3o ou lideran\u00e7a.\n\n**Conclus\u00e3o**\n\nEm resumo, o curr\u00edculo de Thamiris Macedo apresenta alguns pontos de alinhamento com os requisitos da vaga de Gestor de Projetos, mas tamb\u00e9m h\u00e1 pontos de desalinhamento e aten\u00e7\u00e3o que precisam ser considerados. \u00c9 importante realizar uma entrevista mais aprofundada para avaliar as habilidades e experi\u00eancias de Thamiris e determinar se ela \u00e9 a candidata certa para a vaga.", "file": "curriculos\\Thamiris Macedo - Editora Video CV.pdf"}}, "analysis": {"1": {"id": "4806c354-58eb-4a46-8448-59c43207792c", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669", "resum_id": "c9b31282-5e3c-4bb0-b718-3f9f80791639", "name": "BIANCA THYEMI KANASHIRO", "skills": ["Pacote Office \u2013 n\u00edvel B\u00e1sico, Pacote Adobe \u2013 n\u00edvel Intermedi\u00e1rio"], "education": ["Ensino M\u00e9dio Completo (Conclu\u00eddo em 2016) na E.E Prof\u00ba Isaltino de Mello e Bacharelado em Propaganda e Marketing (Previs\u00e3o de t\u00e9rmino em 2020) na Unip."], "languages": ["Ingl\u00eas \u2013 n\u00edvel Intermedi\u00e1rio", "```"], "score": 2.4}, "2": {"id": "bfb4f8a5-60b6-4c40-a187-5c376b1f1d68", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669", "resum_id": "674d5733-ec2d-489e-a1ec-5de08bdc4299", "name": "Chrysthean Nylsen Le\u00e3o", "skills": ["Operador de C\u00e2mera, Adobe Photoshop CS4, Adobe Premiere CS4, Adobe Encore CS4, Corel Draw, Sound Forge, Opera\u00e7\u00e3o de VT e Mesa de Corte"], "education": ["Curso de Operador de C\u00e2mera  SENAC, Curso de Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo  IMPACTA"], "languages": ["Ingl\u00eas intermedi\u00e1rio, Espanhol Intermedi\u00e1rio"], "score": 3.5}, "3": {"id": "429271f8-e6f2-4745-92aa-de832e348da4", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669", "resum_id": "8fda2555-7992-41a6-9bf5-4bd044192608", "name": "Raphaela Schmidt Borges", "skills": ["Experi\u00eancia em atendimento ao cliente, resolu\u00e7\u00e3o de conflitos, lideran\u00e7a, gerenciamento de equipe, comunica\u00e7\u00e3o eficaz, habilidades em inform\u00e1tica (Windows, Word, Excel, Power Point e Internet)"], "education": ["Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o (cursando 5\u00ba semestre) na Universidade S\u00e3o Judas Tadeu (UJST), Ensino Fundamental e M\u00e9dio no Col\u00e9gio Ang\u00e9lica EIFM"], "languages": ["Ingl\u00eas (Escrita Intermedi\u00e1ria / Fala Avan\u00e7ada), Espanhol (B\u00e1sico)"], "score": 8.2}, "4": {"id": "c21f8283-6eb3-4b62-aa9d-b84008e5578d", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669", "resum_id": "75420d9b-923e-4a2c-b96f-02d2b3262f92", "name": "Eduardo Toshio Kamimura", "skills": ["Adobe Photoshop CS4, Adobe Premiere CS4, Adobe Flash CS4, Adobe Dream Weaver, Adobe After Effects CS4, Adobe Encore CS4, Corel Draw, Sound Forge, Director 8.5/MX, Substation Alpha (Legenda), marca\u00e7\u00e3o de Legenda de v\u00eddeos/filmes em v\u00e1rias l\u00ednguas, opera\u00e7\u00e3o de VT e Mesa de Corte, operador de C\u00e2mera, coordena\u00e7\u00e3o de Eventos."], "education": ["N\u00edvel superior em Web Designer com \u00eanfase em ecommerce pela Faculdade FASP/CEINTER (20012003)."], "languages": ["Ingl\u00eas intermedi\u00e1rio, Espanhol Intermedi\u00e1rio."], "score": 6.2}, "5": {"id": "e1fed1f0-db3a-45b1-8f15-1e3f2dfabfda", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669", "resum_id": "8f0bdb24-e6ef-4fbb-b56d-4cbbce09dfd7", "name": "Rafael da Cunha Pires", "skills": ["3DS Max, After Effects, Combustion, Corel Draw, Flash, PhotoShop, Premiere, RealFlow e ZBrush. Conhecimento em Modelagem de Personagens 3D, Anima\u00e7\u00e3o de Personagens 3D, Ilumina\u00e7\u00e3o e Textura anexada."], "education": ["Ensino m\u00e9dio completo (E.E.P.S.G. PROF. Maur\u00edcio Antunez Ferraz, 2000), Cursos em RealFlow, Anima\u00e7\u00e3o de Personagens 3D, Ilumina\u00e7\u00e3o e Textura anexada, Modelagem de Personagens 3D, Combustion, 3DS Max Completo e Flash."], "languages": ["Ingl\u00eas (Intermedi\u00e1rio), Espanhol (Intermedi\u00e1rio) e Japon\u00eas (Iniciante)"], "score": 7.4}, "6": {"id": "a015b4e1-daac-4011-be1d-2e0572b12cec", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669", "resum_id": "4c2d8ed7-20d3-4034-8a57-5dd04e53acfb", "name": "Rodrigo Kanashiro Metorima", "skills": ["Habilidades em:", "Anima\u00e7\u00e3o 2D e 3D", "Modelagem em 3D Max", "Cria\u00e7\u00e3o de websites e hotsites", "Design de material gr\u00e1fico para m\u00eddia impressa", "Tratamento de fotos digitais e retoques", "Produ\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos institucionais e comerciais", "Efeitos visuais e sonoros"], "education": ["Bacharel em Design Digital na Universidade Anhembi Morumbi (20082011)", "Cursos Complementares:", "Workshop de ActionScript", "Workshop de Anima\u00e7\u00e3o", "Workshop Fotografia", "Workshop Modelagem"], "languages": ["N\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre idiomas mencionados no curr\u00edculo original."], "score": 1.8}, "7": {"id": "a0644281-e6cd-462b-bf99-513f05cd3b17", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669", "resum_id": "8970fa72-e15d-4041-8afd-46ae43d1abf9", "name": "Tatiana De Marchi", "skills": ["Servi\u00e7os Administrativos, Atendimento telef\u00f4nico e ao p\u00fablico, Recepcionista, Atendimento a clientes, Atualiza\u00e7\u00e3o di\u00e1ria de site, \u00d3timo relacionamento interpessoal e Dinamismo."], "education": ["UNISA  Universidade de Santo Amaro, Comunica\u00e7\u00e3o Social \u2013 Habilita\u00e7\u00e3o R\u00e1dio e TV (conclus\u00e3o em dezembro/2006)"], "languages": ["Ingl\u00eas (n\u00edvel b\u00e1sico)"], "score": 4.9}, "8": {"id": "0e7d8ffc-8bb4-4ada-9fe0-c14731815dec", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669", "resum_id": "915704ef-bb4d-47ed-8c45-c2903c9da639", "name": "Thamiris Macedo", "skills": ["Edi\u00e7\u00e3o de programas de entrevista, materiais jornal\u00edsticos, produ\u00e7\u00e3o de document\u00e1rios, finaliza\u00e7\u00e3o de projetos em estilo educativo e jornal\u00edstico."], "education": ["Bacharel em R\u00e1dio e TV pela Universidade de Santo Amaro (UNISA) em dezembro de 2009."], "languages": ["N\u00e3o especificado", "```"], "score": 4.4}}, "files": {"1": {"file_id": "59ad93f3-e5cd-4edd-9f5f-117ef788b447", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669"}, "2": {"file_id": "22a6645e-ca3f-40b6-b1fe-955fecc61491", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669"}, "3": {"file_id": "08866b10-ae18-4090-b7ab-56796daccab1", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669"}, "4": {"file_id": "f5c2d127-0504-49dc-9bfb-5a852c1d7fae", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669"}, "5": {"file_id": "c8e06979-feef-41c0-a34e-43803cf80c46", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669"}, "6": {"file_id": "f3ec4b43-09ed-41f2-99e8-8fe7a7864a6e", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669"}, "7": {"file_id": "8e23199a-3403-437b-9dc9-73a5c1b5a7fa", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669"}, "8": {"file_id": "1e2e2584-339f-427c-ad35-b019dc922b9b", "job_id": "76a8ba90-1d12-4e3c-99ed-503050b2e669"}}}